基達：我為紅軍拒絕巴塞、拜仁

利物浦苦等多時，終獲拿比基達正式報效，這名畿內亞中場亦十分識做，即向球會表忠，表示當初曾獲巴塞隆拿及拜仁慕尼黑等大球會招手，但領隊高普及沙迪奧文尼領他選擇加盟紅軍。

利物浦去季已經落實以4800萬鎊鎖定基達，至球季結束後正式加盟。這名前畿內亞中場近日接受英國傳媒訪問，直認獲拜仁及巴塞等大球會向他伸出橄欖枝：「的確你提到的球會對我亦有興趣（拜仁及巴塞），但主要吸引我的是領隊（高普）。我們談得很開心，他談及球隊未來方向時打動了我，你可以看到球隊正在進步，而文尼也是我加盟的原因之一。我與他是好兄弟，大家在薩爾斯堡有9個月快樂時光，也建立了深厚的關係。他說服我利物浦是間好球會，並一直進步。」

高普又水鳩人

利物浦 > 巴塞 = 拜仁

第一個拒絕巴塞既男人

雲加都拒絕過皇馬

咁唔係個個夢想都係巴塞 皇馬嘅

係咪想比沙基利屌呀

巴塞皇馬 = 政府工

利記= m記

都唔會係猁啦下話

下次轉會嗰陣，夢想咪係加盟巴塞皇馬囉

姐係一個人同你講有政府工唔做 做m記咁囉 不切實際

利物浦>巴塞+拜仁

m記人工都有1M

有幾出奇 利記的確威過一排

40$個鐘 實有啦

一日返10個鐘，一個月返足30日有1M2

高普醒，非洲人冇乜巴塞皇馬夢

咁桑治點計🤔

M = 百萬

你今日咁唔正常

事實來

之後同好兄弟一齊過巴塞

週圍話自己戇鳩

有人唔做就去做狗,學吓malcom啦

拜仁又搶

踢多兩季喇，就要轉口風架喇

唔抵得著左8號 ?

企開啲啦毒撚

啱啦,二線球員去二線隊

支持漢堡最唔戇鳩

嬲

小學雞

唔夠你個名

唔夠支持利物浦戇鳩

慢慢搵link睇德乙啦柒頭皮

得啦，glory hunter

駁唔到

晚晚摟住隊德乙垃圾喊啦傻閪

使乜喊，起碼我真心中意隊波
你慌你隊利物浦跌落去踢英冠你仲會週圍話自己係利迷咩，垃圾

係啦係啦得你捧隊垃圾先係真心

佢琴日係踢得勁
完全唔洗適應英超咁

傻閪 咁都要拎優越感

鶴神年代見得多你呢D仆街
隊波拎多兩年第七你都收鳩皮啦

我捧左十幾年啦屌你老母
得你捧隊垃圾不離不棄咩傻閪

你望就望你隊波千秋萬世，唔好有低潮囉
等你低潮我再嚟睇下你去左邊

屌你老母十足十果d十年冰島迷咁
捧隊垃圾就覺得自己精神勝利咁

捧利又話捧垃圾
但又話人勝利球迷

咁又係 一隊降班狗真係睇唔到乜勝利

利物浦降班果日我諗漢堡依隊波解散左了

一隊起碼叫頂級聯賽
你？降班狗咋傻閪柒頭

隊波搏多幾年第7就唔捧 就你斷鳩估姐
家陣笑你降班狗笑人利狗呀柒頭

明明上季利物浦踢啲波出黎觀賞性又高 歐聯晉級場場都有說服力去到決賽 由一個降班狗話支持利係on9真係好笑

同埋你一陣又話利廢
一陣又話glory hunter 是咪有矛盾

風水輪流轉，睇幾時到你

漢堡呢隊閪波真係拿拿聲摺埋啦
年年剩係識做拜犬私家雞 比人567
又死唔斷氣打附加賽吊命
真係好撚肉酸

係唔錯既
但西咸條中場/防守弱到

漢堡狗
我屌你老母

無話你廢
話你隊波到球迷全部都係戇鳩鳩
成績好有撚用咩
柒頭皮
除左話我捧隊波降班仲識話咩？

屌你老母啦利狗

快撚d睇啦
好撚期待
家陣係你隊垃圾降班咋 死傻閪
慢慢等啦

根本冇得比公道講句
兩隊波規模同fans數量根本冇得比
踢得英超就一定有錢 榜尾啲獎金都多撚到

咁你係降班仲聲大大笑人咪笑返你囉
撚屌
扮閪哂受害者咁撚樣

下場打水晶宮啲爛仔波係考牌戰

家下d 降班球隊 球迷咁撚惡

感動既係利迷都有一日俾人叫glory hunter

你話人on99就得
人地話返你廢就唔得....

基達有眼光 今季利物浦唔能係講笑！

呢期降班隊最威
可以屌埋人唔係真心

山狗=全能到仆街
利狗=串撚到仆街

沙B唔好咁串
如果我利冇買你
你都係英冠踢緊

講事實又小學雞

幾時話唔得？

link hunter

死利狗咁寸嘴
我漢堡遲啲上到歐聯就炒9利
唸起班利狗到時哭喪既樣就忍唔住嘰一聲笑出黎

屌那星上面隻德乙狗係咪輸到傻鳩咗
講野咁撚好笑
話利垃圾 然後話利迷係勝利球迷
隊粉隊上腦咩思維混亂生滋狗

日本狗退休未

會員漢堡fans又幾撚好笑

漢堡係波台都有位名將艾達子

良禽擇木而棲

收嗲啦glory hunter

德乙狗漢堡fans

南美狗夢想係巴塞
非洲黑人夢想是利

利狗都要比人鬧glory hunter

Ching好波,撚到啲猁狗啪啪聲

你都on撚鳩 利物浦咁鳩耐冇冠軍 仲捧緊都比人叫glory hunter 有咩glory呢幾年 你數比我睇啦7頭皮

係咪一定要咁被虐心態捧隊爛泥 然後同人講你睇下隊垃圾廢左咁耐我仲捧緊 好撚忠心呀我

點解捧一隊波 隊波低潮完踢番好少少 都要比人屌勝利球迷 隊波贏波開心都唔撚得 咩心態呀你

唔好咁認真啦

某程度係因為Diouf
雖然條友好on9

我覺得titi 影響力大D

廢龍

漢堡fans (週圍話自己戇鳩)

推到漢堡重返德甲

人都去左啦

垃圾利近10年先得一冠 仲要係飛機聯賽盃
都可以俾人話glory hunter

Glory hater